大家屙屎點樣防止D水彈上黎？

有人會放D紙巾入去，但咁咪會嘥紙巾

壓水花係基本

三四張夠

伸隻手入去接住舊屎，接到後再輕輕放入水中

無得防，用屎眼吸返啲水入去，再用大腸吸收水份

掉D用過嘅紙落去

鋤穿個馬桶去

吐濃痰

個黑人?

佢先係正確示範

直接係水入面痾

我係洗手盤柯 乜你唔係架？

我日日都係掉幾格紙落去先痾

用呢種！

普遍呢種會彈水！

抆幾張紙扔入去，再屙咪得

利申：細個已經係屙屎師

只要你一屙個陣

舊屎跌落水個刻起身就無事

屙喺地下

屙咁多年都唔識壓水花？